連登仔有咩跑胎介紹？😫

A050 CUP2 TD 仲有咩胎又咬地又耐用少少

用緊pss
pss
pss
td

我幾鐘意TD 好快溫到條太
但就嘈少少

TD用個半月無乜紋了，我都好鐘意，但18吋成2k一條，韓國胎黎計太貴了

re71

AD08

只能散步用

拖鞋點跑步ching

落雨架車真係唔可以出街 完全係線住行
R胎 日日渣預左好快換 ， 你架車經常用？

落雨推頭都可以接受，我都用得多架車，如果行到3個月都可接受了，個幾月換就😑

咬地同耐用性係成反比，唔會又咬地又耐用
我鍾意用Pirelli trofeo R

但個零月真係太過份

挑,會唔會係佢軚尺唔準搞到散軚咋

充份發揮FR車靈活優勢，訓練自己應對Understeer的反應

Direzza DZ101 係你不二之選

係有散軚呢套pss，之前用td軚尺係無問題，都只係用到個半月已經光頭

1日內會炒左部車

你點揸 我個個星期揸500公里打上都唔會咁快

p zero點睇 下套諗住換佢玩下🤔

cup2

巴打出親車都落場咁 推巴士定拖頭？

唔撚得，上trofeo r就見得下人

Trofeo R / 050 trust me

用緊Z2*
感覺做到又靜又R地感覺
玩到兩年幾（一個月行兩次）

以前z1都幾多人用，黎到z2好似無咩捧場客

個半月冇紋
你日日半夜送豆腐?

日日warm哂軚先出車
出到去都要保持適當溫度
隨時ready同人皮